##HOST
https://examfrontdevphanudet.herokuapp.com/

## Requirement

1. สร้าง form และ validate ข้อมูล
2. ดึงข้อมูลจาก pokemon's api และแสดงผล
3. แก้ปัญหาเรื่องสินค้าจาก example-data.json
4. แก้ปัญหาเรื่องวันที่และเวลา
5. แก้ปัญหาเรื่องการตรวจสอบข้อมูลใน array
6. สร้าง route หรือ path สำหรับแสดงผล ข้อที่ 1-5
   Solve problems use JavaScript functions
- ** หมายเหตุ  ข้อ 1-2 ไม่จำเป็นต้องทำเหมือนกับข้อสอบ เป็นเพียงแค่แนวทางในการวางlayoutเท่านั้น

## Route to display result

    |-- Test form and validation
    |-- Fetch Pokemon's API
    |-- Function 1
    |-- Function 2
    |-- Function 3

## 1. Test form and validation

- ### สร้าง form สำหรับกรอกข้อมูล ดังตัวอย่าง
  ![form 1](./images/form-1.png)
- ### validate inputs ข้อมูลแต่ละชนิดให้ถูกต้อง หากไม่ถูกต้องให้แจ้งเตือน
  ![form 2](./images/form-2.png)
- ### เมื่อ validate form ผ่านให้แสดงผลลัพท์ดังตัวอย่างด้านล่าง
  ![form 3](./images/form-3.png)

## 2. Test fetch Pokemon's api

- ### สร้าง placeholder หรือ skeleton สำหรับการรอ fetch data
  ![pokemon 1](./images/pokemon-1.png)
- ### fetch pokemon's data จาก `https://pokeapi.co/api/v2`
- #### ดึงข้อมูลของ pokemon แต่ละตัวผ่าน api ex. GET-> https://pokeapi.co/api/v2/pokemon/1
- #### ดึงข้อมูลของ pokemon id ที่ 1-104 แล้วนำมาแสดงในหน้ารวม
  ![pokemon 2](./images/data.png)
- #### ให้แสดง ชื่อ,รูป ของ pokemon เท่านั้น และแสดง แถวละ 6 ตัว ดังตัวอย่าง
  ![pokemon 3](./images/pokemon-2.png)

### 3. Test Function 1

#### \*ใช้ข้อมูลจาก json ที่แนบไว้กับ github -> exam-data.json

หา product หลัก ที่มี is_editable_price = false หลังจากนั้นให้รวมน้ำหนักสินค้าย่อยทั้งหมด ตอบเอาเฉพาะชื่อ และน่ำหนักรวม เช่น
`[{ name: ‘Wow product’, totalSubProductWeight: 200 }]`
และแสดงผลในหน้า Function 1

### 4. Test Function 2

ให้แปลงรูปแบบวันที่ จาก `2020-08-10T14:54:52+07:00` เป็น format ดังต่อไปนี้

```
10/08/2020 14:54
10 สิงหาคม 2563 // รูปแบบปฏิทินไทย
31 // จำนวนวันในเดือนนี้
3 // ไตรมาตรของเดือนนี้
1597046092 // Unix timestamp
```

แสดงผลลัพท์ให้หน้า Function 2

### 5. Test Function 3

เขียน function ตรวจหา max อันดับที่ 2 ของ array
- หาก array ว่าง ให้ return null
- หาก array มี 1 ตัว ให้ return array index ที่ 0
- หาก array มีจำนวน max อันดับที่ 2 ซ้ำกัน ให้ return ออกมาเพียงค่าเดียว

```
Test case

[] // null
[1] // 1
[1,2,3] // 2
[1,1] // 1
[1,2,3,4,5,6] // 5
[1,5,3,2,5,10] // 5
[100,5,3,2,99] // 99
[35,5,3,2,5,100] // 35
[1,5,101,2,5,10] // 10
[10,10,9] // 9

```

แสดงผลลัพท์ให้หน้า Function 3
